希望勇武不要再衝！不要再比警察打！香港人見你地受傷好傷心!交比和理非去罷工！

Please !